有啲野無得返轉頭

有啲野發生左就係發生左
無論之後點改變點解釋都好
都係會有條刺
因為你已經對人作出左一個無法彌補的傷害

岩呀

主能夠？

發生左咩呀